有無巴絲養過昆蟲？

由細到大都覺得昆蟲好靚同好型（部分除外，如曱甴），所以細個成日會帶昆蟲返嚟養。好記得細個做咗隻螳螂，養咗好耐，中途佢重生埋卵

利申：不過而家諗返其實捉昆蟲係破壞緊生態，所以無噉做好耐

細個都鐘意呀，但覺得佢地幼蟲型態好樣衰。而家會周圍收集細個既甲蟲標本來收藏

細個都鐘意呀，但覺得佢地幼蟲型態好樣衰。而家會周圍收集細個果時鐘意既甲蟲標本來收藏

我都想養...但你用咩嚟養？

你邊度搵隻蟻后返嚟？

中學有撚過甲蟲
不過買佢地D野食同埋冬天要搞埋溫度
太煩之後就冇再掂過

依家會睇人養蟻

獨角仙同鍬形蟲我都養過，但唔知點解我鐘意養一般嘅金龜子多啲

養左甲蟲三年了

金龜子 D色我都覺得好靚
不過甲蟲變化期實在太多野要搞同注意

都係睇人撚開心D

求教唔識點搞鍬形蟲產卵舊木

有
一直都好鐘意蝸牛，細個養過蝸牛，都係落完雨係樓下捉返嚟。個陣唔知蝸牛係雌雄同體，仲用個養龜個隻有疏窿既膠箱嚟養，點知無過一排產哂卵，啲蝸牛仔仲要係窿到走哂出嚟
不過望住佢地真係好開心

雖然蝸牛唔係昆蟲，但細個都好鐘意養。不過覺得太大隻嘅蝸牛有啲噁心

細個大細都有養過，大既會餵青菜比佢地食，仲會聽到佢地好清脆既食菜聲。

養過蠶蟲

你養咩蟲，好多蟲唔洗用產木都得

講顏色 鍬形蟲唔會輸比金龜架

有冇巴絲有養花螳螂
竹節蟲同花螳螂都係我好鐘意既品種

正post 留名
冇人post 圖？

花螳螂有養過...不過係香港品種
竹節蟲都養過幾次，但佢太大隻覺得佢好難活動所以最後都係放返

蘭花螳螂好靚，睇佢每次脫皮都好擔心

而家無養啦，不過可以post下舊圖